政府：口罩銅物料應不會脫落吸入人體 正與供應商確認

應????

斷鳩估

叫人登記之前原來乜鳩都唔知

推出咗先走去確認
Supplier未確認就衝出嚟話唔會吸入
仲信政府係咪on9

準備割😉

銅肺口罩

野都未準備好就拎出黎賣

應

要確認 即係會

越南問題 無人要揹獲

吸多D啦死廢老

口罩都不可100% 防菌...入肺就200% 肯定會

大腳解圍比供應商拆

出咗事係告佢唔到，佢只會話你唔跟指示洗，話你抹黑

政府職員應不會冼鳩香港市民

簽左約
畀左錢
無仇報
是但啦

應
想卸哂落間口罩公司度?

呢啲問題你推出之前就已經要確定啦, 推出之後人地問起 你先話應該得 再check check confirm就死得啦, 出去做野咁做法實比老細試司插死

即係未確認就否認左先?

傳俾藍絲屋企人睇

生產商咪一樣用你果句 “應該”

一出新聞第一日已經identify到呢個risk
今日郵差開始派口罩，點知政府仲確認緊

垃圾, 除左打壓平民同利益輸送, 佢地仲識D咩?

而家通街大把口罩賣
買多一兩盒外科口罩都好過戴底褲口罩啦
都只係駛你兩舊水
屋企有貨，屋企人就唔會用底褲

利申屋企有十盒外科口罩，成家冇申請

Supplier 會答：加銅係個客要求，張單無要求話啲銅要唔甩

根據現有資料，有關情況應該不會發生。
根本冇測試過點會有資料

應
屌你老母確定左先講

派比市民做下測試咪知囉

痴撚線要確認

政府：估計、應該、或者、可能唔會有事

唔會。。。掛

應？

應該會
或者唔會

設計初期唔係會考慮埋嘅咩

推出左先黎comfirm

邊間幫手做顧問

屌你無test過架

應不會

即係有可能啦屌你老母

問返個淘寶買家會唔會脫落吸入人體

八億買毒罩

幾十萬一個月點知原來係冇讀書
有少少物理知識嘅都知道任何野都會脫落

下一次就會講"口罩銅物料會脫落吸入人體, 全部都係供應商嘅錯"

有害物料 對身體冇害

K Kwong咪試過
洗一次已經甩

根本會用既都係無腦港豬/廢老/藍
有咩所謂? 最好日日戴住

派埋d毒口罩害人
落台啦

佢地會搵個紅醫出黎話吸左都冇事, 大家唔好炒作

應不會
正確認

直接入肺，killing pass

即係唔春知

攞你個人資料同利益輸送俾自己友啫

呢d野敢講應該 真係當香港人係件垃圾咁對待

應不會

驚上身

有毒口罩

唔知又唔問然後派畀人當人老襯

啱丫，戴到個個人個肺花晒睇你仲點出街

信政府唔怕啦屌

正常啲銅痴得上去就會甩得落黎
視乎鼻毛隔唔隔到

唔係確認左先買架咩 點做採購呀正苦

利益輸送大白象 廉政公廁係邊到

做多錯多

洗完香港人8億先去確認

應該係

除非唔係

自己都唔肯定就叫人用

出完先confirm做得政府都係無腦

哈哈
良心政府
諗住整死晒你班香港人
失敗咗添

點解要搵原料供應商咁神奇既, 個罩唔係創科局資助設計黎咩?
人地供應商都係跟你個要求比貨你
唔係睇返自己設計完個完成品 check 返 會唔會引致依個問題架咩?
重有 咁重要既安全設計可以完全冇考慮, 會令人覺得你個罩究竟有幾多安全問題未考慮同測試過 就推出市面
個罩唔係剩係睇防到幾多菌就夠, 要睇返本身個安全性

如果唔信政府，仲叫咩藍絲
係藍絲就應該信政府載CU mask

利益輸送 錢已袋
理撚得你班蟻民死

又話係自煮燃發

劇本應該係會脱落 但講到政府事前唔知之後推比供應商

即係鳩估

吓話？

另外

50%

一樓跳落地應不會死

湯博士完整分析銅芯口罩：好似攞你命三千咁將啲野炒埋一碟，而冇仔細考慮重用問題

自己即刻搵政府實驗室驗吓啦，唔通supplier講乜就信乜

無病徵應不用帶口罩
帶了口罩應立即脫下

鼻毛隔到銅都可以隔病毒

請求美國定性香港黑警為恐怖組織並執行香港人權及民主法案

DLLM政府真係垃撚圾 貨就冇事先出 仲要唔知有冇check過有冇問題 真係不知所謂

一定係，除非唔係

哎咁再拎多8億整過啦

一句講晒，讓黑警同官員用先。

你個名

長造長有

孔雀石綠會唔會死人要問下供應商先

搵班市民做實驗你都勁嫁啦

鳩估斷估

之後就：我收返

原來做緊人囗控制
死咁啲廢老

搵政府lab
唔通驗到有毒會同你講咩

應該係 大細都買晒

老閪都唔認啦

究竟依個政府仲值唔值得存在？

唔怕，用緊急法立法禁止啲銅粒子被人吸入咪得囉

痴撚線應？求撚其到咁

錢都收鳩埋, 關人鳩

一日重係咁既政府, 大家黎緊既日子, 所有野都會係咁

是但啦
呢d罩藍屍先會戴
由得佢地死啦

確認啲咩？確認邊個孭鑊？

9估

應，但係又而家先確認

咁驚 即刻去搵intertek買張cert咪得

呢幾日林鄭仲有冇戴

供應商：會脫落吸入人體
做鳩政府

條銅芯根本無撚用，班無腦狗官只係為左食字貪個名做下show 就格硬加落去，害埋啲市民先話問下，on99

脫落既話再科水用多8億

【極重要】戰爭思維，唯一出路，認清五大戰場

應該係， 除非唔係

藍屍都唔用啦

物料供應署無人驗過，
不過，信你果個都on鳩廢腦。

「應」

點拆

Forsee到有醫生會出黎話 少量吸入對人無影響一世人拉長黎睇只係吸入好少量

公務員以後識做啦 市民問你乜全部答應該唔會既

同藍絲講

入肺即係代表喺個肺到已經開始防菌 屌你呢個政府真係唔話得

跟住就會話「應」姐，無話一定唔會

On9新閒都報埋咪即係要間廠硬食，佢夠膽比第二個答案咩

超過3個科學家公開發文，唔係諗住話人地誤解就了事呀

佢地都餚餚地

間廠話錢已收，話之你吸毒，到時創科局就話有待改善，收集登記資料目的達到

問題係洗完之後會唔會

正確認咋即係佢自己都唔confirm

諗起三峽大壩

貨都整好 。。。
有問題：成批貨唔要？但錢就照俾？
無問題：信博士定信港公？仲會有人用？
雖然應該都無人會用

落order俾廠之前 有關部門唔喺應該攪清楚咩 規格喎 對人體有無害？
有無公職人員行為失當先？

搵夠10個砌套內衣褲出來好過la

一國兩制、高度自治應會在香港維持最少 50 年
警察應會保護市民生命財產，應不會對他人懷惡意

嗱，我今次就信政府同埋創科局，唔通信個退休補習佬咩。

屌你老母問返供應商？

同黑警自己查自己有咩分別

記者朋友：

每次高官出嚟
邊個唔戴就問鳩佢做咩唔戴

好好玩呀

push

大型白老鼠測試

真係onl9

開始縮

全部高戴返一頭半個月啦

笑撚死
on9先會信呢個政府

未撚搞清楚個product係咩野就大推
同成虫有得揮

毒死班藍絲就岩

唔食晒元素周期表點算一個中國人

吸d銅入個肺消毒

死幾件咪知有冇事

正苦：廢老死者，又唔係我死

一班廢人組成嘅廢柴政府，做乜都廢！

真係好撚危險
連反駁都做唔出根本設計嗰陣冇諗過呢啲潛在風險

應？？？？？

我估個說法會係 使用不當就有機會，閣下自理

信科學，拿國際認可書才能信服

肺銅

我代答：本產品於實驗室測試證明安全有效，理論上銅物料脫落量遠低於歐盟標準

人體實驗確認

廢撚到絕望

hedge
唔係百份百安全就咪派啦

你政府官員係咪日撚日都戴呢個口罩先
定係派比人但係自己又唔敢戴
之後好似鉛水事件個講法 講咩叫人戴呢個口罩係侮辱

應 即係帶定頭盔

Push

唔係話係創科局同佢手下咩咩紡織中心開發嘅咩？即係政府身為開發者但唔個樣嘢得唔得？

整好曬7000000個確認有問題佢地會唔會重做先？

防唔到菌已夠on9
用左仲有機會吸銅

所有高官同黑警強制戴

條8婆仲要on9到話自己唔做唔錯，話點解做咁多野咁辛苦都仲要比人批評

屌你依家qc都未搞掂就推岀黎依家做錯就梗係俾人屌嫁啦

做幾多野還幾多野，做錯就做錯，你試下做錯同老細講老細你唔應該怪我我做左咁多野你應該 appreciated我，睇下你老闆點屌你
成日話人壞榜樣，你呢啲錯左唔認偷換概念死雞撐飯蓋仲做到特首先係壞榜樣

仲有你到依家先推到口罩岀黎人地台灣人口多咁多一早搞掂，依家遲咁多仲叫人appreciated你係咪onl9

推到記者問得唔得

唔好意思想借個位嚟推po

［分析］文宣需要再次大規模上場

咩牌子，想要非支那製

親中派錢已袋
理得你

黑警應該優先用

條友極度自我中心，唔識檢討

應...?
政府喎,私人公司都唔會咁啦

好多藥房賣日本牌子都係百鬆蚊
黃廠做緊登記又係百幾
有間叫medox既本地廠又係百幾一盒

即係淆啦

起完條橋，我諗應該唔會冧掛
問緊建築商

少林寺七百萬銅人！

屌你 咁你不如問實先出黎講啦 應你老母

"應"
點解唔係 確認無問題 先 order

入心入肺
銅心抗疫

由得班藍屎吸飽佢囉
信政府，無事嘅

我老母今日收到，連佢都話質地好差
影完相後掉左落垃圾桶

食銅唔中病毒都中毒

有人出事咪知囉

紓緩人口老化

成個政府廢撚到唔知點講好
派個口罩都可以咁撚柒

實驗品來，搵香港人做試驗

用納稅人9億買底褲布，只有林鄭月娥會夠膽咁樣浪費

學支共話齋, 你冇睇說明書

銅唔止入心，仲會入肺

拎黎入屋果陣抹下鞋底都OK既
又唔好講到個口罩咁冇用

是撚但啦，會戴嗰啲就由佢死啦

就算會又點，拎多八億出黎研發

創科局冇人讀過化學咩？

黑警應該唔會知法犯法既

銅肺可抗肺炎

政府：脫一賠十

日本而家俾出口口罩啦咩？

結果九成係：「只會有輕微脱落 乎合國際標準 對健康冇影響」

可以追加8億俾供應商回收再造

放出黎之前唔係應該做哂test!?
Diu

應...

留名等睇好似三星note7咁要回收

講左咁多日都唔去CONFIRM , 仲走出黎話"應該係咁"
垃圾

比左錢先
其他野之後再算

準備賴鳩個生產商
政府又甩身

好撚唔安全 搵市民較飛

根據過往經驗
好大機會收皮

"應"

股價準備

鳩吹都要戴頭盔

鉛水都冇收皮啦

求其喇 最好唔好講 藍絲先用

到時要醫都係用香港嘅醫療資源

鉛水都有幫人裝濾水器
以政府後知後覺但又怕事既性格
最後應該停止派發

留名睇有五毛入黎講，政府免費派仲想點呀

「應」 笑L死

一係肺炎死，一係肺癌死
dklm

同病口罩

未確認/未test就推出黎....

諗起呢套入面個廉正私處

扮無事 死口唔認

佢係咪就好似類似石棉塵咁

將琴日嘅事推上國際

究竟有幾蠢先會出呢啲公告

有版你睇

到確認會甩
就賴人洗既方法唔岩

跳樓應不會死亡？

咩叫應？

戴完真係中肺炎

藍屍選民滅絕計劃
政府內部好黃

正路唔會講到咁死，出事上黎點食得起

銅粉飛飛
一索得銅
銅氣連支
銅吸生

成個政府都CLS
乜都未confirm就係咁推出
唔係利益輸送係乜？

應該唔會死既 呀！等我打電話問下先

加多80億就可以升級，換成得獎嘅磁場口罩。

起馬要講出做過乜測試

人地化工金工戴口罩就係防化合物重金屬入肺

叫班垃圾高官黑警日日戴
睇死佢地唔敢戴

應該只係藍屍，廢老登記。黃絲點會信仆街正苦

索啲銅入肺，整強個肺，咪唔驚肺炎囉

固本培元呀

傻閪先申請

由佢地死

Shall定Should，好大分別

起碼要must 先派比人啦

市民都飲慣鉛水 吸埋d銅"應"無問題

基本法應保障香港人

準備告政府，鉛水之後到銅口罩。

呢D野係與供應商確認嫁咩？
唔撚係搵第三方lab test?